無論乜野原因都好，你依家退讓就係出賣被捕義士

好多懶中立，大量好陰謀論懶係理性既post.
我地只需要做一樣野，就係無條件支持抗爭義士。

你依家為你自己既利益而妥協，將來你有事唔好再諗住會有人為你企出黎。

各位義士絕對唔會為左傷害人而傷害人，但政府就會為左令你屈服而傷害你。

你地依家妥協 到時全部被拉既義士就會俾人靜靜雞charge 暴動。
唔明白既人只係思想仲係落後緊好多，就好似當年陳巧文咁。
如果唔係我地過去呢段時間既手段，你今日會見到如此腐朽既政權及警隊嗎？
你地依然鐘意咁腐敗既和平？
去到一切都有一個誠實既說法同交代既時候，一切行動自然就會停止。